「求指教」 如何正確地在K房yo毒撚？！

朋友話下星期介紹仔仔俾我識，約左去唱K。

佢聲稱：「單身，生活圈子完全無女，放工淨係返屋企同做gym，係個人內向啲同有少少毒」

點樣可以唔嚇親人，又自自然然咁追到佢呢？

經驗：
- 毒撚係唔會主動撩人
- 毒撚見人主動多數會怯，會仍住唔對路

男女合唱 問你朋友拎佢電話 之後再聯絡

好靚仔既毒撚？見見到未見就已經要追人

自己唱歌唔好聽

彭宇晏wor
就算貨不對版，學兩下野旁身都好

齋唱定會飲酒就先，如果會飲酒既話會易d埋身

佢唔飲架